真・NMB討論區56: 大家的山本彩畢業快樂！

さや姉 アモーレ！

NMB48是一個於2010年創立，以日本近畿地方為主要活動中心的女性偶像團體。主要的幕後營運業者是以大阪為主要根據地的娛樂經濟公司吉本興業旗下的企業—Showtitle(ショータイトル)。

NMB48的團體名稱源自位於大阪南區的鬧區難波（其羅馬拼音為「NAMBA」），大部分的成員都出身自近畿與中國地方一帶的縣分。 由於即將準備執柒，NMB48於2017年並沒獲邀出場年末的NHK紅白歌合戰。

NMB48的最後單曲 - 18th單已於2018年4月4日發售。

初回限定盤 Type-A【DVD付】

初回限定盤 Type-B【DVD付】

初回限定盤 Type-C【DVD付】

初回限定盤 Type-D【DVD付】

劇場盤【CD】

18th Single - 欲望者
【MV】欲望者 / NMB48[公式]

【MV】阪急電車(Short ver.) / NMB48 Team N[公式]

【MV】四字熟語ガールズ(Short ver.) / NMB48 Team M[公式]

【MV】匙を投げるな！(Short ver.) / NMB48 Team BII[公式]

【MV】Good Timing (Short ver.) / 山本彩加、梅山恋和、上西怜、岩田桃夏、山田寿々[公式]

成員表:

山本Team N

川上Team M

久代Team BII

ドラフト研究生

簡易抽握手會or大寫真 步驟 by Nagisayaka

step 1: 有日本地址 (e.g. 轉運/日本朋友)
step 2: 劇場盤抽選開始,選擇自己想握既mb/影既team
step 3: submit (submit左就冇得改)
step 4: 抽完有結果,中選同落選都會有email話你知 (迷路同彩就基本上一輪就滿)
step 4.1: 第一輪通常會用黎抽晒大top先,之後再抽冇咁易爆部既mb
step 4.2: 通常出碟之前會有幾輪抽選,完左會一次過寄比你
step 5: 比錢
step 6: 等收碟,握手/影相卷會一齊寄比你
step 7: 轉運收到後睇下自己仲有冇野買,冇就寄返香港
step 8: 收貨
step 9: 帶埋d卷去日本參加握手/影相會
step 10: 渡過愉快既一日

抽NMB48個別握手會詳盡教學by久代不了既Mr_Snowman巴打

NMB48 mobile mail (モバイルメール)申請網址

可以用itunes/google play card比錢
每日每位mb只需13円 港幣都係1蚊
一齊嚟助養佢地 仲抵過你養一個非洲兒童

填binc list(姐係推list):

各難波手足既推list

開post所需文件

卒業予定:

安藤 愛璃菜(ドラフト2期 川上チームM所屬)

沖田 彩華(1期生 久代チームBII所屬)

山本 彩(1期生 山本チームN所屬)
NMB48総キャプテン

さやか ささやか さわやか さやか ささっと やさしさ あざやか さやか

(;O;)

一世追隨山本彩

祝彩姐畢業後前程錦繡

辛苦晒

我らのキャプテン
お疲れ様でしたー！

唔好sad啦

彩姐畢業入嚟留名

一直都為NMB而努力

咸左

お疲れ様です

幫幫手寫底黎緊19單既期待
雖然運營未必會聽
但如果運營聽左
咁19單係mb自己Produce既 值得記念既一單

お願いします

記得@nmb48_official

彩姐畢業快樂

終於係卒業推list 見到阿彩......

係彩姐叫我影佢

おつかれ

記得彩姐又話留到30歲

宣布畢業 時間未定

佢真係好勤力

あいな

柚仔Unit 企C

柚仔 is good

8/6我るりりん生誕

渡辺美優紀
‏
@miyukiofficial9
2分

泣ける、、😢❤️
これこらもずっと大好きです😭
前田さん😭

彩都費事講

你d人越想佢講佢越唔講

有小小私心想下期隊長係やまりな

支持やまりな做隊長

而家迷路入返吉本，佢會唔會受壓要去彩卒con唱卒業旅行

覺

咁佢值得既
長時間都係佢係n

路過， 但一直都鐘意彩姐， 以前好想佢總選超過禾珠， anyway祝彩姐前程似錦

到底nmb關係者席會唔會有唔有唔夠坐既一日

開場關係者公演囉

咁姐係我實有份坐第一行

我條list有一半係亡靈

今日終於到第一場ドラ3ちゃん既生誕祭

我あみるんbb

希望今日bd有我ことちゃんbb

啱啱記得換左張信用卡 今日mail過唔到數 去左web site個度轉左卡 洗唔洗delete晒啲人再入過??

迷路個fans club ？

sor 講緊mobile mail 唔洗改收到了

你更新左張卡佢會自動更新
我之前都係咁

想問下黎緊彩姐應該大約幾時卒業演唱會？
如果要買飛駛嘔駛申請定咩
想過去睇一次

小薯未搞過

1.唔知 你預年尾
2.Ticket center ac +mobile
(學定日文上twitter求飛)

好似瘦返d

冇
角度問題

牙妹

路過, 相當鍾意彩姐
有次睇紅白大賽, 竟然上到AKB top1!!!
之後先知彩姐係唱作型
希望日後可以更上一層樓

決定由我捉佢地返青山了

由我捉美瑠

等我捉兩個海走喇

【NMB48】スマホ麻雀アプリ「さえぴぃのトップ目とったんで！」サービス終了のお知らせ【村瀬紗英】

渣架

我捉你呀

我都玩過一排嫁

Saepy 同 夢莉

ももるん又變心

預咗唔中

又整個pv
但都係上年果個好睇d

柚仔qq
柚巴七海

睇到打冷震

果隻打冷震

死姣婆

但我鍾意

我愛你

喂^3！

如何分辯岩田桃夏與安田桃寧part 1
ぶりっ子同非ぶりっ子

又露腳

女人味重左

嘩!!

醉愛迷路

唔知係點既味黎呢
好想飲呀

提子

正
好想飲柚仔包提子汁

意味深

提子汁好藥水

俾人話條頸有咖喱雞

我第一時間望左jo先

話時話佢捨得走未

sor囉，係我錯

第三次卒公

杉浦〜〜琴音〜〜〜さん

野外バンド

正到

曾志偉.jpg

D3真係世界第一

頭先睇左陣，仲以為三田係到

真係好似

點解佢地個樣咁平靜

咩黎

就咁睇似大阪燒掛

唔係炭嚟咩

朱古力燒棉花糖(自稱

係wo 見到有過棉花糖

哇屌 仲黑過我老婆煮餃子

。。

但好撚好食聽講

杉浦〜〜〜琴音〜〜〜！！

禾係牙彩隻狗

此狗留不得

拋棄完又執返

出咗8週年con schedule

10/2 幕張
10/17 大阪城
10/27 彩姐畢業con 萬博公園
fm atc fb

估唔到咁快

可能con 上面講埋
彩姐3rd album 年尾出掛

即係手都冇得握

快到

有無教學買飛

係咪冇畢業單

都話ticket center+開定mobile
學定日文上twitter求飛

連山本彩都冇畢業單應該又暴動

係咪要抽飛？
真係無咩信心抽到
如果唔係實名際可以收二手？

係咪有畢業單但係冇手握

諗定點買黃牛啦
有同行飛 同你一齊入個個人張飛先有名

有無詳情？

仲有無彩？

係咪會有五萬飛？

想去

乜都冇講

去就一定去，睇下點買到飛

可能今晚showroom 講

要抽
係實名
有同行飛冇名 你可以上twitter睇下有冇人肯放

理論上係 唔知佢個台點搭

唔知到時仲有冇白間

岩岩開左ticket center account
大家都係開海外版？

唔好開海外

用國內
地址用轉運 酒店都得

如果開左海外你開多個國內都得

重要提醒！
唔好開海外！
唔好開海外！
唔好開海外！

即刻開多個國內先

建議唔好用信用卡抽
冇人知你張信用卡過唔過到數

好on9會過唔到

抽飛揀比錢記住揀便利店入錢
淘寶有代入錢服務

信用卡過唔到數會gg

咁我唔入信用卡number lu
50000張飛其實會唔會都好難抽到?

日本仔啲19野

當你中左果時就自然會過唔到

其實同12碼一樣

只不過多1個付費會員資格 = 多1個機會

會

Visa 以前都得，依家連jcb都未必得

我4年前已經jcb炒過

難波已經成年冇搞過土日コンサート
餓左班仆街好耐

完全唔知架仔乜心態

應該要日本出既卡先得

正如你都唔想俾支那人買到黃子華啲飛...

可唔可以海外account 同國內account都抽？

海外9成冇得抽
nmb唔會set海外席

呢句野好中

咁仆街

真係唔好博海外同埋信用卡啦
比多少少錢代付好過

講左海外咁耐，好似得總選開過一次?

咁一早話唔受外國人玩就得

姐係同話想向海外推廣，但block海外ip

海外席真係用嚟整蠱人

多數係

Don’t know do what

係

nmb個mail 整左，俾左400yen又有咩用??

要等佢地黎施捨你

收mb既mail

Mail抽唔到野架wo

最多都係收多幾個月

block部分唔係死忠 嫌煩 心大心細既人 加埋都好多

信用卡唔得會係當選之後cancel定係一開始就落選

btw 我早幾個月總選jcb得過一次

係 有時真係懶得搞咁多野

亞巡唔知今次仲有無機會有香港份呢
最快都11月黎？

話你中左，但過唔到數，所以收皮

希望有

最on9係連shop都要國內卡

邊個shop?

nmb official shop?
平時都要搵代購d 生寫

記得早兩個月有人爆過上海批咗nmb亞巡
有支那份嘅話未必有香港

用嚟睇mail only

NMB Official 我又買到，group shop 試過Visa唔比, 以前都得

有限額

兩睇啦 ，等間又爆獲野，除時又話唔去得

Group shop之前買福袋都好似得

然後用AE定JCB又得左

快d 搵d 野爆下啦，最好反下日

上次嚟完應承咗我地會再嚟嘅

不過其實都有啲擔心唔嚟 上年個場都坐唔爆 好彩勝咗氣氛好

好似只係賣剩少少？
但上次好似話唔係好想黎香港

上次只可以話比大家知蝕到癲

幾時有講過唔想嚟？

班mb好想黎
係營運唔想黎

好難唔蝕

下...唔想黎果個係營運喎

再黎我真係冇咁多錢又搞多次

係，香港場地貴d所以蝕？

上次啲goods賣成點
但係冇理由asia tour會冇香港

搵左好耐都冇人肯接做pr
結果越拖越貴

Everything 貴

asia好大 我

再講，實有班友碌出嚟話啲飛貴，如有香港場

唔知營運仲想唔想黎
上次睇得幾開心

依個年代，咩都可以發生

利益上係唔想

點解Asia tour就等於有香港

今次會唔會再加價

個人覺得錢事少

香港已經唔代表asia好耐啦

只可以講今次有香港既機會好微

加極都唔會貴過張機票啦（正常計）

只係諗唔到有日韓歌手/組合邊個asia tour唔嚟香港

上次係拉車邊先有

有無人落魔咒

koda kumi

應該今次就係架啦

求下大和君唔好燈

香港依啲辣殺地方

搵番上次果間搞住先得唔得

佢地嚟，我一定整個乃板花牌咁靚嘅去現場

G持呀清

大大個N字

屌你牙
又屈我登

而家大和話好微係咪即係

再屈我燈我祝你地抽乜中乜

唔係我屈呀
大佬你既戰績有目共睹

唔好呀
講聲久代無份黎得唔得

收皮啦收皮啦
一次之嘛

你果次好應棍呀

雪仔瘋狂挑釁

意外唔計

講事實咋

咁唔計你推あみるん

我1021就綁佢係幕張

咁唔計你推はーさ

希望有生之年可以整到個超越n嘅花牌

都話意外

我係隔離個場wo

咁我真係無推

捉佢上APA頂樓掟落嚟

唔係咁易呀葉師傅

469
綁住你係海濱幕張站呀

咁我代你推

可唔可以綁埋大田係我側邊

只要有恆心，無野係搞唔死

再講掟埋你

我無推但你都唔推得

留明

我無蘑菇架

綁三田就有你份

惡到

留左名先

霸權

不如一槍打死我.jpg

你偽毒抵掟

我怕高不了

綁埋一齊先開槍

唔好掟我啦咁

咪呀

我比人掟我都會拉埋你落樓

咁做又何苦呢

攬炒

明明同清你無仇無怨

一齊感受比人掟落街嘅快感

成日去泡仲有時間影hamsup 雜誌

個個做廢青都做到肥肥白白同扮大波代表乜

圓左咁多

粉紅色真係

係咪日日無野做 圓曬

早幾日仲未係咁
圓左嘅原因張相已經答咗

1021可以睇人掟人又有得睇人比掟落街
興奮

毒毒表示唔知點做mobile會員
求指教

你需要日本朋友

nmb mobile可以用信用卡申請
jcb得 visa唔知得唔得

有日本friend 用佢電話就得?

我意思係揀クレジットカード決済嗰個唔使日本電話都開到

昨日の収録のレポート
...ption_mode=recommend

白間美瑠：現場の熱い反応。現場叫び声は全体1位で、チームの人気メンバー荘園領主さえ超えるようです。

去到最後階段揀2個 真係俾佢出到線

心表遺憾

禾saepy要foul了？

你果個去爭第一就話 要去洗腳做乜去果面洗

睇個勢你都係車尾出道

而家係每日投2票 應該係鬥死忠多

投what ar
係人都投得佢話幾多票就幾多票

最後泡妹或成最大贏家

48只是噱頭

又唔公開自己話幾多就幾多

其實總選都係差唔多

反正我就信了

韓國人為左贏

但上面有人話唔好用信用卡俾錢？？
兩樣嘢嚟？？？

開mobile會員用信用卡
之後抽飛個到唔好揀信用卡比錢

明白！唔該！！！

你地會唔會抽埋10月17果場

睇黎今次真係認真培養d3同6期

培養D3就夠了，6期不了

兩邊戰鬥力好高
可以一齊培養既就

睇睇下就會加推

啱，尤其你樓上嗰兩位沉船孖寶

咁高質 點會唔沉

幅圖右下嗰個注目！

要睇柏木不了

出道係咁架啦

我bbg世界第一

清有性趣？

柏木就真係不了

睇緊大段結愛 唔加推了
d3唔講了

D3你睇琴音好啦

琴音一定睇
仲有あみるん みぃちゃん あいちゃ まりりん

睇呢5個好啦 唔好再睇其他

右下壽勾二世

再嘈睇多幾個

插盲你

成日睇錯みいちゃん

船長泊岸啦

吳港吳國
仲少少哨牙

又係企中間

元メンバー出既ig story 冇off topic

我屋企隻大爺又係咁既樣

睇右下啦
幾時先有19單比我抽

左下先啱

我四字你

想睇晒兩個咪出聲囉

我等緊佢郁

右下冇睇

小電視

個肚腩仔

睇電視好呀睇電視

柏木幾時開售

QQ

小電視好睇D

我大細都睇呀

AKB48本家討論區#4猜拳活動組隊 馬路7首播

一齊睇電視囉

當然你去搵細電視果陣
我地去搵大電視
你搵大電視
我地搵細電視

係我錯

我自己睇得啦

我劈死你

你睇電視果時
我地同你優美講你睇掛住睇電視囉

今日又做咩狂出片

咁又唔好
我去自首就ok

開mobile會員 可唔可以9填電話地址?

愛方

呢兩條友結婚算啦

我好似乜都冇填

9填完link落ticket center 變左乜都申込不可

應該唔會嫁wor
你個ticketcenter揀左海外?

原來唔得

阿寶表示很忙

怜妹唔一齊跳
好唔合群

左右者好正

100回目

NMB48劇場 卒業公演：
2018年8月20日(月)
カトレア組「ここにだって天使はいる」公演
18：15開演予定

竟然係カトレア組到走

想睇果場live要成14000

ヤマモトミカナショニチ

錢銀事少

錢解決到就唔係問題

set海外可唔可以抽一般

應該都唔得

放心去真旅行

開過個account啦
你有的是信用卡

唔得
重新做人啦

想睇埋位先
u19真係冇飛放

過埋姊妹可能會好d
呢場d3全員呀

半年後改返

等半年不如開分身

名古屋有老婆x2
u19有d3
好難決擇

u19可以同禾去

名古屋呀

Why not both

Gun ar

雪人巴都去？

中到先得
国際ホール坐一般都好似唔會死得去邊

應該抽埋一般
最想睇果場名古屋搞掂左

以咁少飛黎講呢場應該可以同新潟石川同價

新潟同石川家陣都成40k yen一張

去

還可以啦
但驚上面d區有d伏

唔係ワールドホール 国際ホール好似又係letcure hall黎

去830？

我search過下
上面中層有d細區
果d位可能完全無mb會經過

必去

我估應該好多唔關事既人都會去抽

抽邊場？

不到黃河心不死, 開個acc抽
唔中就真旅行算

我唔去應該會後悔一世

仲有成船人等緊你

石川同新潟真係

邊場

船長都係想好黎好去姐

本当に本当に
チームMで卒業公演をするか
カトレア組でするかたくさん迷って
カトレア組ですると 自ら決めさせて
もらいました。

原來係自己揀

安心出海

幾多歲

Btw anyppl 抽左八週年？

牙尾

1017

唔好問啦

53單冇彩
人生已完

asia tour冇557

有3個5期我意外d

愛梨
ここちゃん
牙欣
ももるん
夕夏
千尋
烏冬
nagisa
miru
吉朱
mk梓
夢莉
城少主
怜妹
saepii
超絕可愛

預計亞巡名單

ももるん
Jo

有Saepy份
心郁郁想去

你一個月飛三轉頂唔頂得住？

我都頂到
佢驚乜

我頂得住
我荷包可能唔得姐
睇下點先喇

堅？

10/7冇佢地份

罷去Asia tour

應該不了
冇優冇舞依冇d3

有邊幾站 同邊日

終於可以去少樣

肯定有超絕可愛？

Nmb 有畢業單掛？

一早講左有

太好了

十月做埋亞巡？
咁忙

抽左

等抽卒con

兩個都抽希望去到其中一個

廢青時間開ig live

ななほ新位

えーりん寫信

不得了

江ノ島？

又哂自己同るりな一直一齊比優美睇

有d興趣想知佢點爬上去

會唔會太矮

再放送黎啦〜！！

點解youtube有d咁既片

點解冇

冇水著單冇 冇人權
垃圾吉本又唔出水著單 又冇miru同上西妹睇

你睇返你班女朋友囉

如果佢地可以入到選拔實爭睇佢地架
只係入唔到咁解

點解我要咁犯賤

去指住光頭佬黎鬧

指住佢鬧都冇乜用
去鬧光頭佬點解我d女人入唔到選拔
不如去問佢點解jo仲係選拔好過

無水著單
無水著生死

萬惡的奧運

私服好過啦

くまさんヘア

d相朦到摺機年代影出黎咁

blog圖仲清啲

我志好靚

和賀さん「一瞬でNMBが10人……」
NMB兩組5人組預備戰敗退

Sae浴衣真係

我老婆當然正啦

靚到癲

要加推了？

留意 不加推 唔同你爭老婆

但我都有推夢莉

咁加推了

兩個一齊推

就咁話

好好笑

CM now

牙夢

佢件野講左幾多次

呢個po啲人係咪係晒日本

哪有錢

做緊社畜

D正方形好辛苦

右邊留比大家 左邊兩個我帶走

放返低中間個女仔

做左大學生又靚左

牙彩同nako 都跟咗我

好qq

帶走奈b同牙彩

睇完ロケ方nmb
うんー睇多幾集可能會好d

ぶりぶりざえもん
仲有シロ

るんるん〜

BBG

令子？

要曬

我唔貪心嘅，我剩係要美久就滿足

Team 名HN

露額頭呀

又得返me堅守難波了？

仲有me

還有我

me

Me

唔覺意睇到

特登過黎binc

真係咁岩見到

遲下應該會唔會見到佢係度架啦

可能會係我個邊消失呢

個個都咁睇me

不如你專心番難波

估唔到你係依到係咁既情況

why not both

慘

你nmb仲有邊個?

太田夢莉Boy

扮推黎講清都世界第一

咩牙

原來又係扮推

笑4

呢個po好多都棄左

包括雪清

我搵到真愛姐

樓豬俾HKT手足周到？

無野做入黎吹下水

歡迎呀清

有興趣過下黎我地個邊 我地個sae都好正架
得圖好悶架嘛

心繫難波
難波好多都推緊
唔加推HKT喇

55

你唔係想我cap圖過黎嘛
身為hkt po既兩大痴線佬

講緊心繫難波嗰個

支持cap圖呀

有問題

雪清

食花生最開心

G持Cap圖喇

屌有花生唔叫me

轉會者唔準笑

心繫難波 即係講我?

瀨戶內海唔包括大阪架

原來轉推船

有名你叫船長

チームお鍋

架船出左海

係咪年年例牌架

白间美瑠
川上千寻
川上礼奈
谷川愛梨
村瀬紗英
加藤夕夏
吉田朱里
山本彩
内木志
上西怜
渋谷凪咲
岩田桃夏
太田夢莉
植村梓
山本彩加

以前成日落老難
宜家成日落老蘭

不過都幾肯定 完全合理啦 成件事 夾岩握手唔出

咁岩見到 貼過黎啦

咪講左10/7

去支那

有無清抽到10/17果場
仲未公布10/27果場點買

全落

落哂

都好難抽下

我抽到10月17果場
之後點俾錢同拎飛

仲想睇下中唔中10月27果場再揀睇邊場

我應該比佢ban左ac

我都係
屌佢老母我落撚哂

唔會啦 你地會唔會用左信用卡俾錢?

搵代付

你地抽咩

係啦 佢都係前兩日先出飛

8週同全國tour

次次抽con都唔中

頂。。

下次會中

香港有冇人代付

Facebook搵下好似都有既

信我 淘寶一定好過香港人

■ランク外コンサート @市川市文化会館
｢世界選抜総選挙延長戦 101位〜120位発表｣ 徳光和夫発表

100位 14488 大家志津香 AKB ※参考

101位 14445 茂木忍 AKB
102位 13926 谷川愛梨 NMB
103位 13391 福士奈央 SKE
104位 13306 永野芹佳 チーム8
105位 12952 神志那結衣 HKT
106位 12564 中野郁海 チーム8
107位 12498 樋渡結依 AKB
108位 12307 斉藤真木子 SKE
109位 12120 橋本陽菜 チーム8
110位 12114 杉山愛佳 SKE

111位 12045 山本彩加 NMB
112位 12021 北野瑠華 SKE
113位 11833 川上千尋 NMB
114位 11650 坂口理子 HKT
115位 11566 市川愛美 AKB
116位 11379 川上礼奈 NMB
117位 11180 地頭江音々 HKT
118位 10694 佐藤朱 8
119位 10177 月足天音 HKT
120位 10162 外薗葉月 HKT

原來叫山本彩位手足咁多推

冇用過淘寶呀
要搵fd幫手

洗唔洗幫手

有
但成9算

就算搵香港人 都千祈唔好搵fb 48 fan page個d
呢個圈10個有9個都奇奇怪怪

好似話埋自己添

比人袋埋啲錢落袋就唔好啦

me咪最奇怪例子
一諗起上年為左隊辣殺團搞左咁多野真係想指住自己黎笑

起碼叫黎過丫

講到咁多人呃錢
清係咪有相熟

之前淘寶搵個一個囉
起碼confirm到佢唔係呃錢既

見fb有人話今年得兩站

其實應該又唔會呃錢既
只係你同個d人交流既過程 會引身好多問題

所以識巨巨最實際
一係住日本
一係空中飛人

牙海

希望有香港仲要都有千尋

用信用卡小心d

淘寶用信用卡好似真係有d危險

類似啦

係得2站 冇香港

支那寶
警就tap n go la

所以咪話用pps比錢

仲有一站去邊?

未知

搵返香港人代付算
我呢D老人家淨係識銀行入數

what da frak

屌那星
石田優美個on9又攞正牌玩

TikTok

睇字都

抖音

佢地不嬲都鍾意玩大陸野
荒野行動

有d會玩pubg

抖陰

Bad taste

以為入錯post

幾時有錯覺pubg手機版唔係大陸

棄左啦
家陣玩抖音

日版真係唔係

正式同大家介紹返呢個係大和哥哥女朋友

好似都係大陸做

又唔同左樣既

大和哥哥好多女朋友嫁喎

一路都係咁靚

呢度個個都咁花心？

我單推架

咁啱既我都係單推

好手足

樓上兩位

▲馬騮仔「瑠」嘅魔術表演，著住魔術師衫嘅「瑠」真係有型有款喔

隔離po睇到
點解要叫呢個名

廣州，上海

唔洗去

冇歡樂卡

星期五

內地十一黃金週

回鄉證都唔知擺咗喺邊

又要同大陸黃牛爭飛了sosad

叫咩アジアツアー
叫中国ツアー算啦

比支國封死唔洗去

諗諗下我都5年冇去過鄰國

路過，其實過廣州好快姐

係咪無人會去廣州場

唔去了

不了

等睇嚟一波反日浪潮

唔識去廣州，不了

點解唔係叫支那tour

唔會上去爭飛，更唔想上去睇

坐高鐵上去

大陸飛搶手？
上次香港慢慢買都得

支就真係不了

同支那仔行近啲都想嘔，重話睇live

呢個真

駁唔到

支那個個身上都有浸味

我陪佢去

鐘意去既自己去飽佢

【速報】
#NMB48、#山本彩プロデュース公演 が発表されました。
初日は 9/26(水)、出演は #ドラフト3期生 および #6期生。

彩姐

牙彩臨走前都指導下班細

彩姐真係好

山本彩

d3同6期公演終於有

個個都拉絲

會唔會畢左業都兼個榮譽隊長/監督

唔會啦

佢同指原畢左業都大把野做
可能性低

點解冇香港台灣場

不如問返點解要有

係咪諗多左

以為會有台灣

冇
有上海站好難有台灣
（小小政治因素 ）

其實係咪應該用番差不多rundown?
所以去過果d 廢事再搞住

係唔係真係冇香港場

可以好肯定答你係

二黎我估吉本想早過隊team sh吸水先
兩帶地方都係同支果隊野有關

個垃圾團頂到幾耐都成問題

呢個真
吉本新喜劇都要研究生

似

小小啦

又變返低清

有d mb 就附件張圖都叫清
其他都係低清

封mail好sad
牙海幾時先可以公演出道

Chi na tour

琴音果封睇到我都喊埋

唔怪得要unfollow 妖婦

180813 アッパレやってまーす！

山本:在2年前開始考慮(畢業)的時候、一直一起走過來的同期渡辺美優紀醬先發表畢業了。應該說從那時候起開始稍微錯失時機了吧

有野:像是 被搶先了啦ー 這樣子嗎？
山本:與其說是被搶先w 不如說是自己覺得 差不多了吧 的時候、也朝著這方面考慮、是各種考慮後的結果、但因為みるきー先畢業了、覺得這個時機點不能畢業啊、這樣過了2年

關咩事不嬲都唔係fd

比八婆走先其實對大家都好
當然我係好感激佢放八婆走先

個陣時有邊個會唔知妖婦準備走

真 鹽到咁

每次諗起張2shot

再對比返其他手腳

我屌撚死你呀

但係如果佢賤啲搶先講我唔信吉本會放八婆走

唔放佢走咪最多hea做 到時加速執柒

半邊

如果當時走既係彩，

呢兩年 nmb由妖婦帶領，應該好有趣。

局面都會唔同晒

但彩就無紅白第一

我真係唔敢想像如果係佢走先八婆留多兩年會變成點

無左彩 C位一定係佢，應該唔會hea 做

應該成隊同つぼみ合併 一齊做紅唔起既偶像

你大心心食屎啦

阿姐佢唔高興都係hea你架喎

唔太睇好一個唔想再做idol嘅人去帶領一個idol group

斷估呢度唔會得我一個比佢鹽過掛

今晚係咪要推爆哩個po

9釣算唔算鹽嘅一種

後期同佢正常講嘢冇問題
不過一味要佢釣應該會好失望

要初鍊既感覺呀

大心

大心仲唔多初鍊牙？

仲唔夠

重點係對脾

靠你

玩到咁大
我估佢禁錯制機會大D

為左脫離PD48魔掌

等開左新po我先貼生誕卡代填link